邊度仲有fax 機賣？

周圍問過，百老匯豐澤都話無賣
想要有得打埋電話個隻

有部2 手要唔要

想買新機，始終都常用
唔該晒你先

直接問代理啦

點會去百記，上網搵文儀用品，大把網站有得訂

大把地方有啦

熱感紙機都大把地方有

行去屋村電器舖都會有現貨俾你

買部printer 連fax 啦